【多圖】比一個理由你地用Twitter

Twitter成日先得果幾百個like，你班連登仔又唔開Twitter

咁等我比個理由你地用Twitter啦

剩係為左睇女女都值得開一個account啦

唔識講嘢英文唔好既剩係like&retweet都已經夠

Link呀屌你老母

r_ap8_

特登比張圖要你自己加

如果Twitter有真實朋友
係咪會俾佢地見到我follow對象？
利申有幫手retweet

係

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

睇仔都值
仲有大量素人全見gv

唔係咁都唔用呀嘛

Sor twitter睇開貓嘅

其實你地知唔知Twitter 好多本地女擺扑野片相上去
你叫我睇埋啲毒撚幻想咩幾次元圖？

毒撚sor

唔知，唔該提供名

Push

推呀
個個都要開Twitter呀

一直都覺得twitter多嘢睇過ig
twitter follow咗一堆畫師
ig真係唔想玩 fb啲嘢好垃圾

第2張名

twitter有得睇全露嘅野

快d down黎用

ys

開分身la

開分身好麻煩
光復完香港先follow算啦咁
已lm

你啱

唔用既人 可唔可以比反理由我點解唔用

開咗